大學識溝一定溝外國學生

韓妹>鬼妹>台妹>中國妹>日妹>巴基妹>港女

利申:每日ff同韓妹,鬼妹喺hall,廁所扑嘢

韓妹咁撚柒你都肯食

巴基妹>港女